明居正對於川普會唔會對中共趕盡殺總既睇法

重點既係
1.川普係計緊數，除左自己既總統選舉之外，仲計緊美國既利益(maga)
2.未到最後一步唔會殺中共，除非真係揾到今次暴動係中共有份大力策劃，又
或者佢再之前影片講過揾到肺炎實則証據係中共搞
3.而家佢做任何野都係覺得仲係掌握之中，包括選舉，所以無對暴動特別關注
4.盡力保住貿易協議，係咁迫中共買野

大概係咁

好似未有有力證據係支那搞事

睇到呢單新聞，就知川普都係保住個貿易協議，咁佢就可以選舉用黎話點幫美國

愛國主義者，點會為個人利益